因與近期超英大片劇情雷同 《X戰警：黑鳳凰》花千萬重拍

此前有消息稱，《X戰警：黑鳳凰》的補拍工作，花費近1000萬美元。

近日，《X戰警：黑鳳凰》的主演詹姆斯•麥卡沃伊在接受采訪時說，先前電影重拍是因為結局和另外一部超級英雄電影情節撞車。

《X戰警：黑鳳凰》的上映日期，從去年11月一直拖到了今年6月6日。因為首輪試映之後，內部決定進行一些補拍，但是主演都有各自的片約在身，協調時間是個很困難的問題。所以時間一拖再拖，就從去年拖到了今年。

此前對於此次補拍事宜，導演西蒙•金伯格曾經做出過回應，內部決定重拍電影的第三幕，將原本的太空大戰改為火車上的戰斗場景。這個決定剛公開時，大量粉絲表示不滿，認為這種改動是不合理的。

近期正值《X戰警：黑鳳凰》宣傳期，主演詹姆斯•麥卡沃伊提起了這個問題，他說：“結局真的改變了很多，而且必須改變，因為影片與不久之前發行的另一部超級英雄電影情節，產生了重疊和相似。”

同時接受采訪的邁克爾•法斯賓德開玩笑說：“在片場有他們的間諜，大抵偷走了我們的想法。”

蘇菲•特納說：“你看完前兩幕，再看第三幕確實沒有凝聚力。我們返回片場，幾乎重拍了全部第三幕，這是一個很好的決定。對我來說，第三幕是電影的最佳部分。”此次參與拍攝的傑西卡•查斯坦也表示，她扮演的角色，甚至因為重拍在故事上都發生了變化。

邊套?
點雷同法?

計我話根本唔需要重拍,反正d人成日話呢類英雄片無劇情/劇情一鳩樣

Captain marvel?
根本唔洗重拍拍得好過佢咪得

會唔會係DC套 沙贊掂硬!
平分Phoenix Force變鳳凰戰隊?

九成係全部人消失晒

Superman

一定係

xmen有咩能力拍得好過captain marvel

唔係仲有套new mutants架咩？
變咗倉底貨？

實係iw啦 舊版都已經勁多化灰 係狼人救世

無一套可以好過cap marvel

咩野超英？
簡得好柒，以為係英超

Captain marvel結局萬人圍插
巴打你認真?

呢套搞到好柒咁
上一集已經廢到仆街
幾個主角都幾灰, 明明一線演員
演到呢個系到最後一套個feel成套倉底貨咁,票房九成仆直
仲要做埋條二線女既陪襯咁

可以拍到衰過套師奶隊長就抵死啦

好似又係入左重拍地獄

林超英?

計時間，似係撞無限之戰。

連The beast都上左一二線

講重拍都好似係呢一年内既事

A: (name) !!!!
B: Why dis u say that name ?!!!
英雄片點硬formula

A: (name) !!!!
B: Why did u say that name ?!!!
英雄片點硬formula

過幾日上映就知邊part

我愛DC，DC萬歲

infinity war上年4月上
dark phoenix就原本11月上
應該infinity war出左街發現撞左先要重拍

柒唔柒得過你 幾時返中美和好post繼續俾人撚

captain marvel結局係點？

死la冇咩興趣睇依套
雖然集集都入場see

戇鳩撞咪撞囉
如果用撞橋呢個gimmick繼續出街既話
肯定仲大迴響啦
至少睇左avengers/captain marvels既我一定會入去睇下條橋撞車撞到幾勁

講緊無限之戰喎。

可能見經期太多人屌，本身可能又係後面pheonix一個打晒外星人又sell少少女權咁上下，所以嚇到fox拿拿臨改結局

驚奇隊長今年3月先上
佢上年已經知道結局

第一眼諗起超英趕美

佢都改左你點知？

宜家唔係都係disney 咩？

你唉乜呀？

無限之戰係第3集，唔係4呀！

你知唔知幾時先收購完成?

also suggests Infnity War as an option thanks to its climax, which took place on Titan with a ragtag group of Avengers battling Thanos. This bears some similarities to the ending of Dark Phoenix's comic book source material, in which Phoenix, the X-Men, and the Shi'ar Imperial Guard all clash on the moon.

當然都有人推測經期，
但係無限之戰嘅上映時間至最吻合。
btw,你攪清楚無限之戰係第3集，唔係第4集未?

咁未收購完成都可以拎定xmen個劇本睇吓呱話哂disney係買家，都要睇定劇本諗點merge落mcy

其實你UP乜
未收購完成 拎定xmen個劇本睇 迪士尼睇?
依家係FOX改喎 迪士尼出聲叫FOX改?
未收購完就點人做野?收購唔到咁點?
用下腦 OK?

明明叫英雄就得

我睇唔到邏輯有問題，迪士尼提水話兩套劇結局好似，fox點解唔改？fox都想套戲收得，而disney都唔想執個爛橙返嚟， winwin

XMEN一定要REBOOT架啦 講左唔會入MCU
關咩爛橙事?

駛幾多錢都係冇用
依個電影系列依然係垃圾
每一套x-men幾乎都係大愛撚vs極端閪

x-men除左Logan
其餘冇一套好睇

一定同AVG3場火影大戰撞晒,經隊全程單機,根本唔會同X-MEN撞

講到明係第三幕
咁極大可能係角色化灰情節相撞
因為肯定會俾人同無限之戰比較

撞咗班M撚一定又話抄又話乜
上次套水行俠都比人話抄黑豹

MCU d電影咁保密，然後你話迪士尼會提水劇透比Fox知

其實化灰係X-MEN拍先。
兩極爭霸，珍殺查理。

保密協議

好贊同 加埋first class同dofp

aliens invasion + 太空戰
唔係captain marvel仲有邊套
拗嗰班唔識英文？

咪無限之戰囉。

邊幕太空打

ironman and thanos

好似係titan打架喎

also suggests Infnity War as an option thanks to its climax, which took place on Titan with a ragtag group of Avengers battling Thanos. This bears some similarities to the ending of Dark Phoenix's comic book source material, in which Phoenix, the X-Men, and the Shi'ar Imperial Guard all clash on the moon.

Moon = Titan?

xmen會有咩外星人打？？？

Jean grey 做女主角真係完全冇興趣

睇完已經唔記得結局係咩

無錯，覺得佢好樣衰
利申：買左飛第一日睇

可能講緊前天文台台長林超英

Dark phoenix 準備開拍果陣，迪迪尼已經同fox deal 緊，Fox 還要在send 埋 劇本比輝神看， dark phoenix 是第一套輝神過檔MCU 之後有直接參與的 x men 電影，Fox 點會不知撞

化灰無論是漫畫，電影都是鳳凰的signature, 好明顯是輝神用左在avenager 之後叫x men 𣎴好用

x2
好撚大陸味

稍為有少少了解過marvel culture 都知avengers 3 好多橋都是用左 x men 的 iconic material, portal 斬首，化灰，女巫根本上放棄自己的技能，替代jean, 扯星球落來打人⋯⋯，輝神是拍xmen 出身，不下一次表明最愛是x men, av3 同 x men 似有幾出奇

斬手

垃圾戲，執柒佢啦

睇都未睇就話垃圾，連仔依家做埋先知